從前 我從不上感情台 今天 我只留在感情台

唉 問世間情是何物 直教生死相許

真

巴定絲?

今夜吾心安何處